Facebook 變左咁既介面？

朝早都好地地，冇啦下午變左介面係咩事？
三個ac都3個月黎相繼變成咁

係咁架啦
成日都轉界面

因為我上年幫過大陸既朋友開，佢用大陸電話一開係咁樣介面，然後即場幫佢用翻gmail開又變翻正常我地用個個，我其餘兩個ac有做文宣野 兩個上個月都冇啦啦俾佢轉左